minions 2

有無巴打睇

邊個台播?

明珠呀

Bello

有廣東話配音

應該係despicable me2

冇人睇